原來尋日斬人個單野條友係gay

屌你老母 唔敢撩d gay佬了

你日日撩何仔

source?

我以家好驚 之前仲笑佢死gay佬

Fb瘋傳啦

每個圈子都有癲佬既

蓋清唔返鄉下探下班手足？

佢勁小氣 仲嬲緊牙joe

你地呢期大曬 摸唔到人就開槍射鳩人

Gay佬真係好恐怖

佢唐氏gay佬

下次唔敢唔課金比佢去旅行

點解要bully gay佬

唔撚係呀 我尋日先放下成見接受gay佬
夜晚仲約左班仔玩fun
今日又要開始反gay

我反左十幾年

反包皮？

想講連登真係有好多唔同level嘅人
啲垃圾最黑暗嗰啲真係太超乎想像
但係都有好人嘅，好慶幸
如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

因為試過畀gay佬追

gay佬根本係反社會人格 精神病 行為卑劣既代名詞

你係咪gay

我係gay佬，講個笑係咪要bully到我死先安樂

祝你幸福
失戀唔好斬人

我係P牌，講個笑係咪要bully到我死先安樂？

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔del app？